推特已認定特朗普為loser

Cheater

真係search到
咁撚屈機既

deep state media

賤撚到 對呢d所謂social media 徹底失望

痴撚線

侵仔唔洗驚 連登撐你

真心癲

連現任總統講嘢嘅現場直播都可以cut
有乜嘢佢哋會做唔出？

本身都唔信 自己一 search 真係堅，第二先係減肥 show biggest loser

應該係好多人不斷hashtag佢
侵翻到盤之後清洗太平地

演算法

堂堂現任美國總統，全世界最高權力嘅人

已經唔再上Twitter

search racist都係

Mr President

侵任期未完已經爭住係
連咁小既公正都做唔好

對地越急進激動越顯得有份出術
如果自己真係正義一方，
點解可以接受到比人質疑舞弊，但照講自己係勝利者
除非佢就係...